謝霆鋒要求素食女王Daphne煮肉 被拒後FOUL出局惹爭議

自從謝霆鋒放低結他改揸刀，話題不減反增，由佢主持嘅節目《鋒味》，嚟到第四季，除咗繼續同藝人到世界各地食好嘢，仲加入廚藝對決環節，搵來60位廚藝高手進行比拚，最後勝出嘅8位組成戰隊，跟隨謝霆鋒同全球大廚進行廚藝較量。不過剛開季播出就惹來爭議，事關Chef Nic要求素食女王Daphne Cheng以肉類為題作賽，引起全球素食者不滿，指謝霆鋒及節目組極不尊重。

呢位素食女王Daphne Cheng雖然只得28歲，但佢嘅名聲相當響亮，係紐約最受歡迎嘅素食主廚之一，預訂佢嘅晚餐至少要等上一個月，婚紗女王Vera Wang都曾經係佢嘅座上客。呢次佢參加《鋒味》節目拍攝，原意為咗喺中國推廣素食文化。點知喺節目中被謝霆鋒點名，同另一位擅長煮肉嘅廚師高超，交換題材下廚作賽，Daphne即場斷言拒絕：「我已經16年沒煮肉了，我不會為了一個比賽去改變。他們說我需要做肉食，否則就只能淘汰，抱歉我沒法做，所以我只能離開。」

聽到Daphne一口拒絕煮肉，霆鋒明顯感到愕然，然後話：「所有台前幕後的工作人員都是，我們尊重這個（你的選擇），如果不做的話，就等於棄權，你是這樣的意思嗎？」Daphne最終表示寧願棄權。其實早喺第一輪初賽時，Daphne都係遇上高超，一肉一素作品令三位評審印象深刻，當時霆鋒已經講過：「這還是在一個比賽的基礎上，如果有很多肉類，我知道對你一定會是很大的影響，我非常希望你接著堅持，你這個素食要大家吃得更健康這個路，但是我不能通過。」明顯地霆鋒基於比賽係為咗挑選隊員，到世界各地比賽嘅基礎下，其實覺得Daphne係唔適合加入做隊員，只係無諗到第二次比賽居然就要求對方煮肉。

有好多網民批評霆鋒及節目組，為咗加強節目對立感，要求素廚煮肉係非常不尊重，甚至係欺凌同公開侮辱的嚴重行為。但原來當中仲可能有欺騙成份，Daphne回覆網友留言中寫到：「我被邀請參加這個節目，因為我是一個素食廚師，節目承諾我的原則將得到尊重亦不需要做肉。當主持第一次說我需要在下一輪比賽做肉時，因為我的中文不好沒聽懂，然後他們仍然堅持我不需要做肉，主持會允許我做素食。不幸的是，事實並非如此。」

Daphne回覆網友留言中寫到：「我被邀請參加這個節目，因為我是一個素食廚師，節目承諾我的原則將得到尊重亦不需要做肉。當主持第一次說我需要在下一輪比賽做肉時，因為我的中文不好沒聽懂，然後他們仍然堅持我不需要做肉，主持會允許我做素食。不幸的是，事實並非如此。」

哇,UP咗咁多中文字仲話自己中文唔好,乜咁謙呀

係咪記者幫佢翻譯咋

你段留言令我笑咗

笑到癲

on9 lemon

支那狗以為全世界都要俾面佢

你一定係天才黎
咁都俾你發現到呢個秘密

你素食就唔好參加比賽啦

要煮肉有咩問題
Master Chef入邊素食者咪一樣要煮肉

素食撚同女權撚一樣咁戇鳩

咁講到明唔煮喎
係支拿電視台自己衰姐

唔戇鳩
上呢d都係為宣傳
咁樣宣傳俾覺得食素好撚巴閪閉既人
原來個chef咁撚有骨氣
仲有gimmick

素食撚垃圾過支那，sor

傻閪先睇鋒味

素食閪同支那狗
連登仔會企邊面 ？

Mk 鋒

雖然一直對素食撚冇乜好感，但謝檸檬條撚樣真係碌柒嚟，明明一開始應承人話唔洗煮肉，而家又改口姐係點

連登比人笑低質唔係冇原因

我被邀請參加這個節目，因為我是一個素食廚師，節目承諾我的原則將得到尊重亦不需要做肉。

MASTERCHEF參賽者素食都要煮肉啦

咪係，有睇開就知
又唔係叫你食，比賽係咁

正想講

英皇係咪想謝庭峰打做成東方Gordon Ramsey? 想問一句：謝霆鋒憑咩？覺得佢而家做飲食節目好似做緊馬騮戲俾人笑咁.前幾年報紙話佢間皇朝做到有聲有色，攞埋影帝開始對佢改觀，而家…唉

：呀葉師傅呀，裁判話由而家開始唔可以用腳呀，用咗就係犯規要離場呀

唔好見素食閪就盲反，佢又冇話唔畀你班人食、唔畀你班人煮，係自己唔煮咋喎，仲要一早同劇組有協議

成班中學生唔睇文

同支那人講承諾？
不過反還反 比賽要求素食者煮肉唔係問題 外國都係咁做
衰係衰在節目組反口

而家係劇組出爾反爾佢先咁大反應姐我諗

人地講到明參賽目的係推廣素食文化

我覺得依家既Gordon Ramsey都係似藝人多啲啵
邊個話藝人就唔可以煮野好食？

唔煮唔得就唔好應承人可以唔煮

咁比賽目的都講到明係搵人組隊 覺得你唔適合踢你走又有咩問題
利申：節目組反口正仆街 但個廚師都唔係啱曬

Master chef入面一樣有素食參賽者要煮肉 無特別待遇

咁佢無賴死唔走，只係單野俾人報導出嚟佢回應話節目組係應承佢唔使煮肉先參賽
點睇都見唔到佢有咩唔啱

可以煮素肉架 唔得咩？

人地都話自己棄權

係咪唔識字？ 講到明係應承咗話唔使佢煮肉然後反口 哪來甚麼特別待遇？
Master chef同人溝通定大家ok咪無問題

有圖

素食撚有咩問題
問題係識唔識互相尊重

如果一個素食撚唔影響到正常人
你理撚得人食咩姐

呢單如果唔係溝通有誤會
就係個節目就冇尊重廚師

好唔好食冇人知 唔評論
但佢冇料扮四條就人人都見到
同Godon Ramsay比簡直係侮辱緊Gordon Ramsay

Master chef一季入面都有個女仔素食嗌 咪又係要煮肉
做廚師就乜都要識啲架啦

今次我覺得係Daphne 問題喎，比賽規則冇理由為佢一個而變，佢有佢理念係一回事，個節目又唔係素食only 節目，比賽形式又一早已經決定左。
最重要既係公平原則，唔可以因為優待佢一個而損害其他參賽者公平比賽既權利

同理，猶太教徒伊斯蘭教徒唔食豬，但又要夾硬上一般廚藝比賽咪自己攞黎賤囉

當然，謝lemon 節目質素之"高"係另一回事，

Agger
廚師嘅責任就係要煮menu 上有嘅嘢
如果個menu 上有而客人點左，你唔肯煮/煮得差—就係唔盡自己職責
聽過有人有coeliac disease 唔食得gluten , 但係佢本身做廚，結果佢煮完每一碟意粉仍然繼續試味，搵自己條腸確保味道標準
(Coeliac 病人唔食得gluten 嘅程度係: 係一個gluten free 嘅麵包入面意外有一粒有gluten 嘅麵粉，成個包都要扔左去唔可以食)
當然，你自己開vegan 餐廳開宗明義唔serve 肉，又或者個比賽搞手應承左唔駛佢煮肉，咁就梗係無問題
Chef le Mon 呢單嘢點都係劇組仆街㗎啦

素食包唔煮肉咩?

節目承諾我的原則將得到尊重亦不需要做肉。

識字？

佢up姐

即刻駁咀

戇尻人地拎左幾多粒星啊

今次撐綠帽

有好多網民批評霆鋒及節目組，為咗加強節目對立感，要求素廚煮肉係非常不尊重，甚至係欺凌同公開侮辱的嚴重行為。但原來當中仲可能有欺騙成份，Daphne回覆網友留言中寫到：「我被邀請參加這個節目，因為我是一個素食廚師，節目承諾我的原則將得到尊重亦不需要做肉。當主持第一次說我需要在下一輪比賽做肉時，因為我的中文不好沒聽懂，然後他們仍然堅持我不需要做肉，主持會允許我做素食。不幸的是，事實並非如此。」
留言
1.佢講咩你就信曬咩？
2.中文唔好
3.節目負責人說法？
4.比賽rundown,規則等文件？
#metoo

姐係佢以一已之力屈鳩一間電視台？

而有份主持節目嘅經理人霍汶希(Mani)接受《蘋果》訪問時回覆表示：「其實第一輪一個煮肉一個煮素、一個肥一個瘦嗰個呢，其實已經同佢講，因為一個煮素一個煮肉，俾多次機會佢哋可以再進入第二強，本來佢哋兩個未必過關嘅，我哋三個評判想俾多次機會佢，叫佢再嚟一次，不過希望下次就調轉，素嗰個煮肉、肉嗰個煮素，所以就挑戰吓佢哋係咪可以全方位。」

Mani續稱:「後尾煮素嗰個女仔唔肯煮肉，所以就自動退出，我哋劇組事前已經同佢哋講晒，喺現場都有同佢哋講，話希望佢哋調轉㗎喎。」講法完全不同。

4.只係初頭比整素食定全程比整素食？
5.其他參賽者意見？
6.區區一個呂麗瑤都搞到全城風雨啦
#metoo

即係咁，如果佢寧願棄權都唔煮肉，我又信劇組有應承過佢唔使煮。如果劇組當初無應承過，佢應該連個節目都唔會參加。

如果劇組無應承過，即係佢預咗有機會煮肉既話，我又睇唔到佢而家咁棄權為乜。

大陸 d 綜藝節目假到爆

痴撚線條友係咪冇睇過報紙

我請個日本廚師參加比賽
因為佢整和食好勁
如果佢識整埋中餐西餐就無得輸啦
點知叫佢試下煮個干炒牛河個日本廚師唔肯煮喎
話之前邀請佢時講好左佢只需要整和食就得
大佬呀，我而家要選班勁人同我一齊挑戰食神比賽呀
一定係個日本廚師唔啱啦

我有無理解錯班字都唔識睇，淨係識盲反素食者既人既心態

戇鳩仔，仇女仇到冇晒理性

睇開master chef唔覺得咁樣當輸有咩問題
你試下將chef lem轉做Gordon一定大把人撐

支持Chef Nic撚鳩素食者

你地都痴撚線
如果一開始劇組講到明唔洗煮肉 咁點解我仲要跟你地本身個規矩黎比賽 你已經俾左特權我
我做得素食廚師就有自己原則唔煮肉
一個咁有知名度既廚師唔需要搏上位去屈呢d濕鳩節目有無講過呢類規矩
你試下叫Ramsay整個有菠蘿既pizza 你睇下佢會唔會講you fucking donkey

我唔知你係咪話我，你個類比咁多假設我，我都照講
1. 廚師會唔會盲鐘鐘唔睇比賽主題同主辦風格就去參賽
2.紅字 你角色扮演技巧好勁 猜透曬主辦方點諗

人身攻擊冇用架，慳啲啦，傷唔到我一分一毫

我想指出，Daphne要指控成個節目，唔跟約定，唔該比證據出黎，唔係喺社交網9up兩句就得

成班on9 都唔知拗乜 有無睇文架屌你
又同master chef比 又講到好似係素食者賴死唔走
人地自己都退出啦 人地係自己有骨氣走人
節目拎呢drama黎搏宣傳都搞到個女廚師係罪人咁
連登仔真係on lun 9

另外拎lemon同Gordon Ramsey比個d真係 睇電視睇到你咁on9

謝檸檬呢啲垃圾係以前啲戇尻女先迷 而家收皮啦唔該

成班文盲 依家係劇組應承咗人可以唔使佢煮肉 但家吓要佢煮 唔煮就當棄權 淘汰佢呀 乜嘢素食廚師參賽都要煮肉呀？個重點都唔喺嗰度

一向都好撚多垃圾9up

成班柒頭字又唔撚識睇，
睇左又理解錯，
仲要東拉西扯一大堆野喺度討論，
有冇咁撚多蠢人架呢個世界

呢條撚屌由掟結他開始一直都係呃飯食
唱歌做戲煮飯冇樣掂
由頭到尾都係上唔到大場面既垃圾

變左唔係討論，係糾正其他人

正解

咁都有得笑

唔通人地成段英文po 出黎咩傻鳩

其實條女上晒位係支那人邀請佢係
用master chef班素人黎比嗰幾條友智商接近零
自己文盲柒左叫人po證據都戇撚鳩

成班叫人睇文做乜
如果真係一早應承咗就緊係節目組唔啱啦，個問題係成篇文都只係佢單方面的說法，冇任何理據支持
唔係佢講就係o架嘛，上面嗰班叫人睇文的，人哋片面之詞就信到十足，完全唔會諗佢講真講假有冇加鹽加醋就衝晒出嚟，真係唔知蠢的係邊個

1.個比賽咩都要煮咩都會煮，呢點全世界都知，但你係個日本餐專家，你只要負責呢方面就得，咁我而家要你煮個沙嗲牛飯係我無口齒先，定你無用唔夠全能連沙嗲牛都唔識煮
2.我鳩講兩句分享下我估唔估中班人同主辦單位既諗法啫，我無犯法無責任上身掛

Master chef幾時做咗道德標準，入面個女仔屈服就全世界學佢先啱?
蔗lemon扮哂狗咁舐人仔你唔學人舐?
骨氣兩隻字真係唔係個個人有

諗起gordon ramsay煮泰國嘢 俾個泰廚屌

咁所有新聞都可以係片面之詞，講大話，假証據架喎
其實會唔會連呢個比賽本身都係假係唔存在架

真心唔明本身只係一個自己鐘意煮野食既人
明明就乜撚專業資格都無
都可以扮到好似好勁咁周圍去教人批評人

廚師係一門專業
日本人會識得尊重唔同職人嘅尊業
但香港人、支那人永遠懶理
無論咩行業上到電視都當人狗咁撚，正仆街

俾大陸人推上去坐神檯，就以為自已係世界級大廚

咁垃圾的節目都睇?

我幾鍾意聽佢啲歌
但講到煮野食
求其去間茶記搵個做左一年既廚房
都好手勢個佢

點解唔邀請IS伊斯蘭教上去，再踢人出局？
到時仲出位踢

我係絕食者，去參加比賽係咪有權唔駛煮🤔

你係去參加比賽
人地係被邀請去參加比賽

有冇人諗過係抄作，宜家條女多咗幾多人識

而家係節目組應承咗你話係 然後反口話其實你要煮唔係就踢你出局
其實連登文盲率真係好高

我指嘅炒作係：成個節目都有份炒高條女人氣

唔講廚藝既話
佢確實搞得有聲有色
至少佢煮野真係街知巷聞
好唔好我唔講啦

有聲有色

負面果方面係

謝霆鋒從來都係個柒頭

上面有人拎素食者都煮肉黎做point 話條女
依家係人地一開始應承條女唔洗煮肉呀 係mk鋒果邊出爾反爾呀 on9

有咩問題，呢個係廚藝比賽，唔係素菜廚藝比賽。你可以選擇唔煮，人地確保公平性，自然可以foul你

咪係度偷換概念啦 人地講緊如果係真係節目出爾反爾嘅話就攞證據出嚟 新聞一向都係要客觀描述事件最後由讀者自己判斷對與錯架啦

我淨係煮肉
叫我煮蔬菜即係侮辱我
我要退賽

心聲

韓狗弱撚智

喂呀哥
擺明有班人唔睇文就出黎9up 啦
唔係咁都抵下嗎

所以啲人話條女可能屈鳩個節目
我就真係覺得多舊魚
中國綜藝比賽節目出哂名撚人
乜都係求收視
咁樣撚條女搏收視一啲都唔奇

新聞採訪左條個女廚師
你地話無證據
掉返轉頭又有咩證據證明主辦單位無出爾反爾呀？
一般人睇新聞，仲要係一單唔關自己事既新聞
睇完描述就自動分邊個啱邊個錯架啦
咁究竟係新聞應該最撚客觀咁講”謝霆鋒同女廚師比賽上有爭執，不知誰是誰非”
定我每睇一單新聞都反轉個角度諗無證無據，可能係有人屈鳩佢咁諗呀

仲有頂包 後期製作公司搵水魚 黐女人搏見報

你睇新聞講邊撚到火燭
差佬捉撚左三個人
無公佈有咩證據
你同人講係”邊到邊到火燭，應該係三條友放火”
定“邊到邊到火燭，差佬捉左三條友，不過無講有咩證據，可能差佬屈鳩佢地”呀

今年九月我有幸食到chef le mon煮既干炒牛河，嘩，成世仔未見過咁世界級既牛河，冇牛冇芽菜，仲要啲河有部分係冇色水架

問題係一早同劇組有協議呀

lemon 做廚都有打手
學多幾年廚先再同真正廚師比啦

屌個個盲撚唔睇文
如果節目組冇做承諾，而佢唔肯煮咁係佢問題
但而家係節目組做左承諾再反口呀

真

睇開tvb開埋tvb post既果然係鳩d

當初要求人煮肉就唔應該搵個煮齋嘅廚師啦，玩鳩人咩，係咪專登想製造話題
再講，你謝檸檬有咩資格評審世界各地大廚，我覺得好好笑，好似鄭俊弘評審Michael Jackson, Madonna唱歌唱成點一樣

佢條女唔係食素架咩？

傳說中既各打五十大巴？

從來冇素人食過停風煮嘅嘢

好多文盲

如果當初冇應承佢就唔會專登上節目然後棄權啦契弟，你估人好多時間咩
人哋都係有名大廚嚟

係呀冇應承你專登上去然後棄權博出位賺知名度呀
典型支那人陰謀論邏輯

咁參加一個煮食比賽好難唔煮肉類啊
你選擇唔煮係你自己放棄機會

典型支那人邏輯，搞事博上位

仲加入廚藝對決環節，搵來60位廚藝高手進行比拚，最後勝出嘅8位組成戰隊，跟隨謝霆鋒同全球大廚進行廚藝較量。

條友真係當自己係廚神呀 ？

你係乜鳩啫，我冇撚講過佢搏出位，你咁就諗住以為攻破我論點啊。收皮啦

佢講乜我唔信晒

但係要我信支那電視就正on9

出名為收視將所有野都綜藝化 乜柒比賽都內定
有吓個閪腦都知乜撚都有晒劇本 要我信佢地

你不如返大陸拜共產黨？

Daphne回覆網友留言中寫到

#metoo 完都仲未學精啊
有證據咪攞出黎埋我單囉

小學畢業未

好笑，你幾時睇節目係會冇劇本架？你估飲食節目旅遊節目唔洗寫定主題 rundown 埋位啊。真人show 都要表達佢想show 啲 咩架on9仔

質疑一方可信性=要拜共產黨
Goodest logic

gordon ramsay係世界級大廚 擁有多間知名 米之連級餐廳。 佢本身就係飲食界名人 之後先出黎做節目。 謝lemon係飲食界係d咩？ 無人識喎

快撚啲block9我啦，然後自high 駁到我潛水，又贏一仗

話不投機半句多

而家個情況你入去素食餐廳order肉喎 廚師講到明係剩煮素， 節目組都答認左話ok, 之後反口要求煮肉

又係e d垃圾屎橋宣傳

如果拍之前有講明唔會煮肉
我又覺得事主無問題喎

what do u want me to say? This is not pad thai! u fking donkey idiot sandwich

收皮啦 無講清楚屌鳩食素嘅 你仲賤過支那人

屌點解會無問題 好簡單
淨係明明你鐘意女人既 突然要你屌男人你o唔ok

呢個比喻世界級

檸檬算老幾，同Gordon Ramsay 比？
What are you? 條友連idiot sandwich都不如

中學生都咁嘅質素就大獲

唔知大家有冇睇過大陸節目

不嬲都係造假...節目外互屌...

仲有，呢個Daphne Cheng係乜素食女王咁巴閉

根本冇人識佢...做左少少research佢ig得萬幾人follow

WFC

連登低質不是沒原因

雖然我都唔識佢 不過我起碼見到如果要佢煮起碼要成個月 你唔識佢唔代表冇其他人識佢 咪以為呢個世界嘅中心喺你至得㗎 你真係唔care嘅 你都無謂喺度留言啦

咪就係
Gordon Ramsay假假地都係廚黎
件垃圾檸檬憑咩

見到有人話比賽目的係要組隊，覺得唔啱就踢冇問題
明明邀請人嗰陣，人地就講到明唔會煮肉
一早就知唔適合，仲邀請人上節目，逼人煮肉，撚鳩人

打開份中文報紙睇d訪問
你就知全世界人都識講中文

謝霆鋒 當自己廚神

叫你煮又唔係叫你食
咁多年無煮驚柒就認啦
素食廚師只煮素食
肉食煮師肉素都煮
咁肯定揀後者啦 依家比賽唔揀個全能咩
唔洗係棄權都抵你輸啦

我明呀

chief 同cook係好大分別
chief 係要設計菜單 餐廳concept 管廚房
cook係幫手煮既人
daphne係chief 佢既責任係煮佢覺得好既野

整個爭議點畀你班網民拗吓搏noise咋 咁認真討論做乜 唔係有單咁嘅嘢 根本唔會知有套咁嘅嘢

你以為協議係劇組尊重佢 唔使煮肉？咪傻啦

個協議根本係我扮畀你煮 你扮接受 上嚟參賽 然後我再foul你make noise咋 強國真人show有乜唔係scripted呀 咁認真討論做乜 幫緊套垃圾做免費宣傳咋 停啦好嘛

有時大陸網友都醒撚過香港人

估唔到真係有人認真討論

無啦啦拉埋metoo黎講
好似啲無腦廢中咁亂用潮語
On99 肉酸到
去返跌吉啦屌你

仲要扮到好理性好邏輯 本末倒置 提出一d可能性極低既陰謀論出黎講到自己睇穿個世界 其實除左佢提出果d 仲有好多可能性 包括有幕後黑手操控呢場陰謀 係美國政府派佢去攻擊中國破壞中國形象 係外星人派佢黎既間諜 我係咪又要去懷疑

連登質素係咁上下，班友不嬲睇完topic當睇左內文，人唔笑狗都吠

有證據地懷疑先叫質疑
無證據地9UP就叫陰謀論

明未呀ON9仔

連登對尊重呢個字根本沒概念 有乜好討論

幾時叫伊斯蘭廚師煮豬肉？

其實大家都開心，
lemon又型棍不理世人眼光foul人，
素食者又可以好堅持自己
super

用果D唔出名嘅廚師同個大廚比係咪on9

唔係on9 ，值情係低能
一個係主動報名比賽，勝出有獎品，另一個係受人地邀請去比賽，勝出就組隊，團隊合作根本唔使個個識煮肉

炒作姐
唔洗咁大反應

damn ture
傾唔掂出show 費

含撚啦

素食女王勝

謝霆鋒有咩資格帶人比賽

一睇完相就知邊個錯啦

暫時撐節目組
節目主題通曬天
素食廚師一口之詞節目應承可不煮肉類
未見有實證支持其說法

屌你起碼都貼下圖啦

新相

[b]

有份做主持嘅經理人霍汶希（Mani），向《蘋果》提供咗兩條短片：「我哋有條片，係同佢哋講咗，如果一個做肉，一個做素，如果調番轉，可唔可以再嚟比賽，呢個女仔話ok嘅，以證我哋公道。我哋畀埋現場錄影條片你哋睇，我哋係冇剪接過，佢係答應㗎，佢係識聽國語㗎。呢一段片係初賽嘅，如果佢唔接受，就唔應該再嚟準決賽，霆鋒一路都好尊重素食者，佢本身自己有時都會食素，唔會話歧視素食呢樣嘢，只係因為賽制問題，好似《Master Chef》當中都有比賽者係素食，佢哋都會煮，只係煮完唔會食，大家都好尊重對方，所以我覺得當你參選呢個比賽嘅時候，希望你會尊重番個賽制。」

笑死
明明人地講我不知道
就話人應承
唔怪得頂包都得啦

佢係米芝蓮之友

唔係肉唔肉既問題 係承諾既問題

係呀可以唔煮肉呀
唔煮當輸當棄權咋嘛

睇到依句笑左

炒作，大陸show最鍾意玩，咁認真做乜

MK鋒呢條假到仆街嘅偽人幾時收皮???

佢地要搵全能廚師參加世界挑機賽, 咁邀請一個16年淨係煮素菜嘅人黎接受選拔仲要問人可唔可以煮肉係咪on9架, 咪同人講制作單位有起人個底就邀人參加呀.

人地真係一個廚師
只會拿出自己滿意的菜式俾人
十六年無煮過肉點會煮得好

lemon 係藝人, 淨係識得搞gimmick
搵d 出名廚師, 刁難吓佢

同大陸人做嘢係咁
一開始乜都得,
個比賽唔煮肉都得
等你上咗轎之後就乜都唔同晒

只能怪條女on9, 竟然唔知lemon已經行緊支那生番嗰套
俾佢地乘機做新聞

謝檸檬係「演」廚師呢個角色，係角色扮演

咁都有人撐on9 lemon

大陸鬼國節目何必認真，當打和喇Super

佢哋以為自己可以同《Master Chef》比
笑死人咩

連登糞青專反女人同素食者

中共既縮影: 你唔根我果套你就無運行,再指鹿為馬,話人地係自願接受懲罰

( Show Blocked User - 香港賭魔 )
世界咁大，智障咁多

連登仔真係好on9
字都唔識睇就評論

如果叫你煮狗肉貓肉又點睇 自己心理上問咁定關食唔食事？

唔想討論支那電視同chef lemon.

成件事好支那味好蠢 同人做話題，dont make stupid ppl famous

不如叫回教徒廚師煮豬
唔煮=垃圾=出局=唔配做廚師

即係你唔食狗肉主持迫你煮狗肉
咁都要鬧參加者??

收下皮先

如果係去挑Gordon Ramsay果團人, 就可以睇到lemon俾人當係狗咁撚